全面杯葛藍色經濟圈 定大搞黃色圈

後者

失蹤人士被自殺

大搞黃色圈
少不了影響藍色圈

initial 係深藍黎，老細係大陸人

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

叫黃金圈

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

黃色經濟圈要「做大個餅」，必需要有包容和收編的能力和空間。

首先。需要接納中立至淺藍，轉色成為新黃店；因為單靠現有黃店(核心黃店)業務的發展，經濟圈難以有效率地擴張及壯大。

其次。需要接納產業鏈上或下一生產階段的源料或服務，來自藍、紅或黑廠商。因為在中國的市場壟斷及霸權下，追求產品或服務整個生產過程都政治正確，是不設實際的想法。